1
Q: What can’t talk but will reply when spoken to?
A: Echo
D: Medium

2
Q: The more you take, the more you leave behind. What am I?
A: Footsteps
D: Hard

3
Q: What has to be broken before you can use it?
A: Egg
D: Easy

4
Q: I’m tall when I’m young, and I’m short when I’m old. What am I?
A: Candle
D: Medium

5
Q: What is full of holes but still holds water?
A: Sponge
D: Easy

6
Q: What can run but never walks, has a bed but never sleeps, and has a mouth but never talks?
A: River
D: Hard

7
Q: What comes once in a minute, twice in a moment, but never in a thousand years?
A: M
D: Medium

8
Q: I have cities, but no houses. I have mountains, but no trees. I have water, but no fish. What am I?
A: Map
D: Medium

9
Q: The more you take away from me, the bigger I get. What am I?
A: Hole
D: Medium

10
Q: What has hands but can’t clap?
A: Clock
D: Easy

11
Q: What gets wetter the more it dries?
A: Towel
D: Medium

12
Q: I go up but never down. What am I?
A: Age
D: Easy

13
Q: What kind of room has no doors, furniture, or windows?
A: Mushroom
D: Hard

14
Q: I’m not alive, but I grow. I don’t have lungs, but I need air. What am I?
A: Fire
D: Medium

15
Q: You can catch me, but you can’t throw me. What am I?
A: Cold
D: Easy

16
Q: I shrink smaller every time I take a bath. What am I?
A: Soap
D: Easy

17
Q: I’m light as a feather, but even the world’s strongest man can’t hold me for long. What am I?
A: Breath
D: Medium

18
Q: I have keys but no locks. I have space but no room. You can enter but not go outside. What am I?
A: Keyboard
D: Hard

19
Q: Where does today come before yesterday?
A: Dictionary
D: Medium

20
Q: What goes up and down but doesn’t move?
A: Staircase
D: Hard

21
Q: What can travel all around the world without leaving its corner?
A: Stamp
D: Medium

22
Q: What has a thumb and four fingers, but is not a hand?
A: Glove
D: Easy

23
Q: What has a head and a tail but no body?
A: Coin
D: Medium

24
Q: Forward I am heavy, but backward I am not. What am I?
A: Ton
D: Medium

25
Q: What begins with an "e" and only contains one letter?
A: Envelope
D: Easy

26
Q: What goes through cities and fields, but never moves?
A: Road
D: Medium

27
Q: What does man love more than life, hate more than death or mortal strife; that which contented men desire; the poor have, the rich require; the miser spends, the spendthrift saves, and all men carry to their graves?
A: Nothing
D: Easy

28
Q: The person who makes it has no need of it; the person who buys it has no use for it. The person who uses it can neither see nor feel it. What is it?
A: Coffin
D: Hard

29
Q: What can fill a room but takes up no space?
A: Light
D: Easy

30
Q: If you drop me I’m sure to crack, but give me a smile and I’ll always smile back. What am I?
A: Mirror
D: Medium

31
Q: What kind of coat is best put on wet?
A: Paint
D: Easy

32
Q: What has a bottom at the top?
A: Legs
D: Hard

33
Q: What has lots of eyes, but can’t see?
A: Potato
D: Medium

34
Q: What loses its head in the morning but gets it back at night?
A: Pillow
D: Hard

35
Q: What is it that no one wants to have, but no one wants to lose either?
A: Lawsuit
D: Hard

36
Q: I make a loud sound when I’m changing. When I do change, I get bigger but weigh less. What am I?
A: Popcorn
D: Medium

37
Q: What is always on its way but never arrives?
A: Tomorrow
D: Medium
